有冇人試過針灸留針中途亂郁

會唔會成支針插左入去